Bluetooth speaker一問

最近想買個用黎連手機播歌, 睇左好幾個牌子同型號
B&O A1
UE Boom 3
JBL Flip 4
Sony SRS-XB31
Anker SoundCore 2
冇咁出名既都有一隻幾吸引:
House of Marley Marley No Bounds Sport
唔係好識呢方面既野 想問下對我list出黎既有冇咩評價 or 邊個牌子一定唔好買 etc.

Vifa

B&O A1